英國公屋窮男變億萬富翁 驗DNA尋回生父繼承5億遺產 親子 12:34 2019/05/23 分享：

一夜發達不是夢！英國一名31歲男護理員，家住公屋生活窮困，經常為繳付帳單煩惱。不過，他從小就聽媽媽說自己是富豪的兒子，所以一直渴望尋回生父相認，有次他寫信要求對方驗DNA竟收到回覆，證實他與富豪是父子關係，成功繼承巨額遺產，一夜變身億萬富豪！
根據英國《BBC》報道，31歲Jordan Adlard Rogers任職護理員，8歲時曾聽媽媽提過，他的爸爸是彭羅斯莊園（Penrose Estate）的主人Charles Rogers，為此Jordan多次寫信和登門拜訪要求相認，但一直不獲回應。
去年，他再次寫信並附上一個DNA試劑盒，終於得到Charles Rogers的律師注意，經DNA鑑定後，終於證實他們是父子關係。
律師相約Jordan見面後，更一眼認定對方是該富豪的兒子，兩人相貌和十分相似，神韻更一模一樣。律師透露，富豪在晚年染上毒癮，最後因濫藥在車上死亡，無人繼承巨額遺產。
Jordan終於一夜發達變億萬富翁，順利繼承價值5000萬英鎊（約4.96億港元）、多達1536英畝（約622公頃）的莊園，包括豪宅和一大片土地；每周另獲1000英鎊津貼（近1萬港元），每年更可額外從信託基金獲贈5.2萬英鎊（約51.6萬港元）。
他不再擔心繳付大堆帳單，並辭去護理員工作，不過他將會成立慈善機構，利用爸爸的財富幫助有需要的人。
"就算變成有錢人，我也不會忘記自己的根。"
他帶同女友和孩子搬進豪宅一同展開新生活，計劃先去紐約度假，回來再慢慢探索莊園。他對爸爸的死感到痛心，寧願用所有的錢換回爸爸的生命，現只能透過爸爸的遺物去了解他。

現只能透過爸爸的遺物去了解他。

我岩岩問過老母
我老豆應該係我親父 屌

仆街仔

屌你老母

通常依種都會敗晒身家

正 岩岩都驗咗DNA
證實係低賤狗老豆老母嘅狗仔囡
大學畢業要即搵工 佢地話我一工作就退休
一翻緊工 點知真係即刻退咗
等我養 仲要俾說話我聽

張圖寫住收信託基金, 香港好多有錢佬都係咁玩
個基金每只係賺1-2% (扣管理費後), 但因為個本大所以每個月都可以拎到幾十萬
防止二世祖敗哂佢

ph值0

他從小就聽媽媽說自己是富豪的兒子，所以一直渴望尋回生父相認

希望佢地好好駛啦

基金喎。。。點敗?

勵志

由今日開始要向全港富豪寄dna相認了

他對爸爸的死感到痛心，寧願用所有的錢換回爸爸的生命，現只能透過爸爸的遺物去了解他

呢個做多左

自絆就冇老豆可能真係會咁唸

戲點都要交下

好似d呃人電郵嘅case
話你係xxx酋長最後嘅血脈
依家佢全家死晒 得返你
俾你個名身份證戶口number我就可以過晒幾百億俾你

人地既公屋可能=香港5,6百呎私樓

個律師同個仔好鬼

條命生到仲難中過6合彩

應該

好快又到佢染上毒癮，最後因濫藥死亡

呢個Gay率 真係仲撚難中過六合彩

個律師分左幾多

條女一注獨得有錢老公

個律師都爽啦，實有好野益佢表示答謝

敗哂都唔洗做有成球嘢一年

你既思想仲停留緊古代同廢佬話中6合彩無用一鳩樣

他對爸爸的死感到痛心，寧願用所有的錢換回爸爸的生命

我又唔信啦
你老豆擺明係躝坦道友

細個老母話我係石頭爆出黎
即刻寫封信比The Rock先

佢話爆石時生你啫

我細細個都聽呀媽講我唔係佢親生聽左廿幾年
係咪有機會

養老豆老母好難？
你月入好低？

似得你咪一砲過洗曬又返公屋住囉

我成日都會幻想
真係有人可以咁 好羨慕

個post

D fd話我個樣似小掌石 我終於知點解
仆街啦 我發達啦
Dad!!!!

拳

Lm

就係爸爸d錢

你哋覺得佢好爽咩 其實一啲都唔爽 因為佢個老母佢玩少咗廿幾年dllm！

只你老母

寧願用所有的錢換回爸爸的生命

我信了

爸爸既遺物咪姐係錢
了解佢富豪生活咁解
隱晦啲姐

咁樣應該唔只佢一個仔

食淨啲大麻索下先

英國都有公屋仔

佢本身咩都無
敗哂又點 只係打回原形 無損失
加上富豪 唔係中六合彩
佢資產 比動收入 超強勁

六合彩 中完睇你點運用
富豪個仔=所有野運用哂 爆左機

無知到
老人家健健康康都易養，一有病仆得街

Family office

問下阿媽當年有無紅杏出墻

好過無先啦

天無絕人之路 你問埋你祖父母 可能你老豆唔係你呀爺生呢。

個律師好有可疑

他對爸爸的死感到痛心，寧願用所有的錢換回爸爸的生命，現只能透過爸爸的遺物去了解他。

笑撚左

一個成功既人生
一個富豪親父；一個會紅杏出牆搵另一個富豪的母親

咁佢阿媽依家係邊?

有女朋友有仔應該未必會吸毒既
最多比條女分番一半姐

哩個唔係二世啦，佢家族有錢左幾百年啦
曾祖父幹

諗起梅家

擔返口大雪茄

酸到

他對爸爸的死感到痛心，寧願用所有的錢換回爸爸的生命
真係虧你講得出

用錢搵錢真係好屈機
唔洗要咩高風險
每年咁樣執都執到成百萬
基層都唔知做幾耐先有呢舊錢

well plan

基本上所有有$人都係做生意起家
除左巴菲特

英國要比遺産稅，英國贏

巴菲特係打本比人做生意起家

爽到

我都問咗我老母
但我都差唔多30歲…佢仲堅持我係執返黎

梅媽仲生勾勾就知佢夠佢食十世

諗起之前有個post,講個女仔話寧願老豆冇中過六合彩

唔係有信託基金咩 佢唔可以一次敗曬去 好似李嘉欣老公咁

大家係唔係好嬲呀媽當年無紅杏出牆

寧願用所有的錢換回爸爸的生命，現只能透過爸爸的遺物去了解他。

Pk

真係人生如戲

呢個留言好笑

恭喜呢位仁兄，希望佢可以用呢筆錢達成佢嘅夢想

嗰d童話故事而家仲有人信，個別例子渣

尼日利亞騙案既劇情

起碼真係有努力揾返有錢老豆，算係勵志故事啦

香港有個人辦
梅媽

好明顯係詐騙集團d鱔稿嚟
呢幾年最少收到2-3封信/電郵話咩邊度有富豪成定小型飛機失事死晒, 佢係銀行/信託d咩咩咩人, 知你同條友同姓, 有辦法同你合作去做d嘢繼承咗筆錢佢咁上下

黃子華:你有富爸爸.問下你阿媽

左下角張相睇得出好痛心

上進既有為青年

即刻擔返口大雪茄

最尾個句假撚到
如果佢老豆仲未死 又有毒癒 佢一定望佢早啲死啦

打本做生意

護理員即係白車嗰啲救護員？

公屋仔好有可能係潛力股

他帶同女友和孩子搬進豪宅一同展開新生活

未結婚就有仔 呢家條女仲唔拿拿聲拉埋天窗

做連登仔訓屋企公屋都開心過佢有錢無得洗😂

starload

咬住雪茄去懷緬爸爸

駛十世都駛唔晒，你當每個月出幾十至幾百萬糧啦。

我由細到大都希望老豆老母有日會同我講，我哋屋企其實好有錢，扮窮只係等我生性啲發奮

了解下老豆咁多錢係點既感覺

好快比人非 共患難不能共富貴

唔同架

//他對爸爸的死感到痛心，寧願用所有的錢換回爸爸的生命，現只能透過爸爸的遺物去了解他。//

屌你假到

老人院/療養院果D

如果佢老豆突然翻生拎番晒啲錢，佢一定即時捅撚死佢老豆

個個咁恨老母俾有錢佬屌
但又咁憎港女追含鑽石腸
會唔會日日精神分裂

呢個一定係一個好爸爸

622公頃地 有排了解

同律師夾埋架

佢叫Jon Snow

睇下梅媽媽